QMH醫護SL，政府即時跪低

一射即刻截落嚟香港 個d 湖北支那狗賤種要隔離14日
階段性勝利

林奠你唔撚係笠水呀
夠薑炒撚哂d RN

我都諗緊點解無啦啦做野
雖然啲野好廢

有撚用咩，依家廣州深圳都有，所有支那狗都係高危
佢地去過邊又點撚知

這是不夠的

醫護：

我就係要呢D.gif

呢個真

冇撚用，廣州、上海、北京都爆緊
最大獲係深圳，已經有傳深圳有醫院連尾糧都唔要趕年假完結成走人，因為一過完年班人湧返深圳開工，預咗會大爆發

醫護

訴求係封關呀

叫佢哋自己申報

你當我變態又好冇人性又好，一早已經講明攬炒
坦白講醫護依一行業算係多同路人/手足
如果要犧牲佢哋去救香港/支那人，我情願好似當年沙士咁冚家產
攬炒唔一定經濟層面，整個支那社會崩壞都算係一種極端嘅攬炒方式

最好春運完d人集中遷移返城市，到時集體感染
支那狗種自動消滅